儘管中國政府一直在進一步偏離這一願景，但中國領導人仍可以改變路線

一句話證明美國總統已經放曬水比左後路中共

好心習種就醒少少做人啦

如果佢早幾日睇見港共 ban 人簽證，我覺得佢會慳返呢句